[IOS/AN]真三國無雙斬 （111）呂布繼續屈下去

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

我個人覺得時裝技最屈係呢4招
(1) 受擊-50%攻 (因為持續15秒)
(2) 回血35% (因為要debuff先回血, 美中不足)
(3) 反暈25%/反冰35%

時裝技有呢啲再配合其他野就一線武將

1) 小喬, 孫尚香, 貂嬋, 關銀屏
2) 關銀屏, 司馬懿
3) 呂布, 周泰, 鮑三娘, 602/ 關銀屏

p.s. 其實如果寫多招(4)會係debuff反冰/反暈
但懶得搵資料就由佢 (巴打可補充, 到時寫返落p.1)
始終debuff反冰/反暈雖然高機率但係冇(1), (2) & (3) 咁霸道

順帶一提: 原來關銀屏有齊哂最屈時裝技

by 雅巴

留個名

岩岩買9000隨機突專箱出魏

突咩

唔好話我酸葡萄
其實以前佢有冇拍？
定係buff完力隊後先拍？

唔該巴打
我覺得自己好勁架喇
係街度打 心跳上到180up

咁睇來佢係力隊死忠
今次buff佢一定最開心
呂布真係變殺神

唔係你覺得
係真係已經好勁
啲切換

你第一次臥龍出無雙
咁近距離
水張飛冇扣過血

如果唔係應該贏左

力隊屈機是常識 , 打到超水準都未必贏到
呢場係例子

lm

個下我都唔明點解冇傷
可能係街打lag機

個ser 鳩..
你睇佢企左係到硬食
個距離無雙一定打到

以排好鬼lag

所以好鬼憎玩1p1，人地扣我就冇扣，公平咩

今朝合到隻金戒同銅攻戒 但係咪已經唔興玩攻轉晒防戒

除左呂關張入邊嘅布飛有資格用防戒之外
其他都要用攻

增傷戒同生命戒有冇用？

增傷都可以留下
生命用黎食

有冇諗住升少少力隊？
我諗住冇咩做都升肥許同張飛

終於有番啲錢
btw 又用金同符洗兩次 都未洗到暈

終於有返5百萬

有番6百萬 唔駛做乞兒先

11:00-14:00
邊起到身參加

仲有聽日

又係街 lag輸左幾場
得3連

今日個ser好似仲廢過尋日
定係係街所以先咁

我衣家剩係靠到星期日
11:00 係我呢邊03:00
訓到成隻豬咁

我平時都深係刷到是但一日3錢
我覺得俾多200買張雙錢卷都抵
夾埋雙經雙管齊下
咁又升埋80老mk

btw班VN仔改曬名
係前面加左乜乜VN

每日得十幾萬 唔開雙錢根本冇野升到
莫講話玩星魂

日日開電腦掛 一日掛十粒鐘都掛到百萬

今日2連only

老實講 依家根本迫你每日打2場牛車先夠圍到皮

仲係唔夠袁紹+水曹+姜維打
袁+曹插防石勁硬
姜就半攻半石就得

都係個句
呢隊係技隊最屈個隊黎
btw 開始識打呂關張
岩岩5運有2場打呂關張/呂張褚

敏隊最勁係未香香, 三娘, 張遼
呢3隻其實都難打
香香有得時裝-攻
三娘有得專武-攻
張遼就勁硬

我覺得敏隊最好打係香+張遼+黃忠
香天人專+被打-50攻時裝
張遼仙鶴專+被打加防時裝
黃忠金剛專（半血+25%防）

三娘冇乜力我覺得
同埋硬直好大
但真係好煩膠

係喎 咁三娘勁啲喇真係
被打暈真係太惡

都係 佢係打煩膠角色
不過又真係冇乜力水

廢老屈半血個個又好似幾正

敏隊係衰在木系冇隻可以叫一線武將

p.s. 想佢出快啲啲時裝
1件時裝影響武將係一線定二線

自己寫都唔記得左三娘時裝反暈
唔怪得知岩岩打佢係咁暈
又暈又比佢減攻
拉倨左勁耐

無雙大蛇3發佈

岩岩都睇到
但條片乜資料都冇

做乜追擊我啫旋巴

得我地打炸嘛

其他人入得慢 你唔見我追佢地咩

好似冇
難打撞到 其他人
唔重要啦

我當然唔緊要啦癡線
旋巴眼中得我一個開心都黎唔切

下次撞到力隊班友一齊圍佢地

一於咁話 特別係honghhh
串到癲

正確黎講 囂張啫
4P都鍾意追我黎打
update後單P都係輸多

剛剛屎忽痕買個中箱，中左四張原五卷

連中2個 4% 好歐

太強喇

中左兩個張飛 我力隊都可以突滿喇

我上次all in 萬一元寶就出垃圾呢

咁多位巴打
副本-20

今次抵返曬啦

而家真係要儲元寶等月尾喇

真係唔好再買喇 機率既嘢
抽得多就會更接近返個機率

見好就收

其實我係想中五星專架
不過佢都比左兩個三星專我

請問lihkg仲有冇位？
之前是但 click 一個街團入
但呢家而個團啲人都越玩越頹
今日仲轉埋開呢場

唔買啦，睇完佢個機率表之後更加唔會買

有冇人好心可以cap個箱機械睇下
我用samsung

收晒喇

岩岩好夠200點
大家去開箱

有冇人好心可以cap個箱機率睇下
我用samsung

4星專武箱都係5%到, 勁伏

thanks ching
%低到嘔 chi lun sin

所以我一個中箱中四張原五，自己都有d唔相信

sor巴打 暫時冇
有既話上水話你知

而家好似滿左未有位

第三名隻香香好似爆左兩次覺醒
我諗佢一定好唔開心

睇返原來仲要唔係張飛做隊長

旋巴你carry佢點會唔開心
2次覺醒都咁低%

爆完兩次覺醒仲要包尾，佢都真係好低攻喎

主要係佢三隻六突輸比力隊
敏隊打交又唔係最勁
沙場唔算突出
推圖就更加一樣 敏力技都冇所謂
真係有愛先練敏隊

係佢廢姐
敏隊倍率唔夠力隊勁
但都唔會輸成咁
仲要2次覺醒
時間打左成1:32秒
我諗佢6突專又武, 攻戒又冇

真係佢廢 香香輸出可以好大
天人3唔好睇少
同埋佢3技有加攻速 緣份都有加

可能真係條友唔知係咪hea打

我件香香都仲係用緊勇武

緣份仲有加暴傷
敏隊PVP一定係用天人唔洗諗

敏隊好似未有打算改勁咁
見d人問雙兒
條友話會反映下

敏隊天生技CD X2
跳個陣撞到敵人會結冰2秒

咁樣最符合隻game改動

唔會咁快buff啦
要俾呂關張威多排
等啲人突埋佢地後再buff
變相引我地升曬3隊

即解debuff同俾返真半秒無敵會正路啲

咁我唯有等下啦
唔該你地先

我地當時都以為力隊係咁改 (解debuff)
但佢都係+個暈就算
根據佢套路
真係似+個冰就算

冰唔似係敏隊風格
會唔會係反彈傷害

黑警出過反傷

冇乜可能反傷 反傷前題係俾人打
而天生技原本係閃走
即係閃去比人打然後反對方傷？

有時閃唔切可以反傷都幾正

呢度有齊晒d 機率

武將招募抽到原5機率0.229%
吳國突破卷30%
吳國專武突破30%

隻game一開始出個幾個月
我都唔知射左幾多落高級武將招募
跟住買$788個咩5張金卷先中到隻水曹

所以開game個陣 原5勁罕有 , 呂布幾千蚊hkd先有交易

曹操AC我記得$1600就有
個陣啲人未知曹操咁屈
個fd買王元姬ac都$900

以架努力打就六突到水曹
只要勤力就得

個時仲要勁低機率先中到原五
我課個成長allin先中過一次布仔

btw瞓唔著無聊拎個武鬥第一先

課哂成長allin 都中到隻原5未好
個陣為追1隻原5不知射左幾多

p.s. 個個中到布仔係po出黎話慘

玄鐵買唔買好？

又問

曲線晒元寶

想當年
會唔會黑警王異都有咁既一日
龐統之前我中到都屌鬼
不過原來而家都好痴線

今次活動乜都無買存左2萬幾元寶
all in 月尾

木屬唔通真係要棄徐 換隻姜
但好辛苦先就黎刷完20000緣份

再刷咪得

做乜咁傻豬咁快刷2萬緣份徐庶呀
不過都唔差嘅徐庶
倍率都高, 可以兼容pve

現階段:
技隊最強
袁紹 - 曹操 - 姜維/諸葛亮

力隊最強
張飛 - 關羽/許諸 - 呂布
關銀屏 - 呂布 - 許諸

敏隊最強
孫尚香 - 鮑三娘 - 司馬師

次一級(煩膠):
技隊
袁紹 - 郭嘉/曹操/ - 龐統/劉備/小喬

PVP 隻徐如果刷夠20000, 應該會係3隻入便最大力個隻
可能可以偷下雞秒到人

btw 技隊天生技寫住免疫負面狀態
會唔會遲D 改番唔會中力隊天生技暈呢

心大心細

實係佢最大力
不過可惜唔係遠攻

諗多左啦
最後會係刪走「免疫負面狀態」 6隻字

而家仲係好多bug
演武 打礦d debuff 全部無用
都係睇定d 先再升力隊

升就緊,但D專武都係存到去5星先唔突住

我覺得12000真係有啲貴
所以先買9000
其實真係睇你急唔急上6突
不過我係你就未必會買

好
唔買

即係高端PVP你地覺得有遠攻技嘅姜維/諸葛會好過徐庶?

臥龍同姜維都2招遠攻
但姜維出手快 段數少 可控+追無雙
臥龍既優勢係有冰 但力度比姜維差好多
連最大力既4技都要埋身打先可以最大化
而徐庶天人4+減防時裝埋身打應該係最大力
但徐庶要兼顧高暴高攻
仲要原四數值谷防埋防
不過都有高手依然用緊 捱到下又大力

結論 姜維>>>臥龍>徐庶

利申 以前用徐庶打pvp 3突專
依家6突專臥龍準備轉姜維打

楂住幾張通用/指定原5, 可以即6突
考慮緊好唔好咁做, 但係又驚佢用尾出D唔知乜鬼活動

PS. 藍綠區5連都唔太難, 亦唔諗住上金龍

當初臥龍姜維二揀一升 儲咗成六七把姜維專
但見臥龍有冰就升咗
而家有少少後悔
希望件時裝有用

可以留住先
其實想好打升隻袁紹暈專已經好惡
佢同曹操有羈絆再加防

如果官方真係有做平衡
臥龍時裝一定會勁過姜維
同埋正路會出臥龍先

買左2000金3箱
開金6星卷+5星專+3星時

水曹+火袁紹+木布
又一煩膠組合

有升木布 ?
我升左隻60爆技後拎左去開洞

正路出張飛先
因為親生仔

同期出劉備 關羽 張飛
桃園3結義

出臥龍啦希望

好耐都無呂布，唔知呂關張幾時先齊腳

滿突到冇專都冇用

d 裝又要執過晒d 洞又要洗過

老手應該有幾件攻防暴裝?
之前聖誕新年應該有幾件新裝啱用

而家新年d 新裝有增傷減傷屌打舊裝

冇玩半個月觀星, 終於上到過千萬
利申, 用哂掃卷

尋晚淨係合百幾粒生命石上4星
咁都已經合左百幾二百萬
唔洗咁開心
除非諗住以後都唔觀星

等緊月尾睇下有冇咩更新
再決定玩唔玩呂布/姜維
暫時儲住錢先
BTW, 你地觀星係次次20000個隻定有高一級就玩高一級?

每日用750金 洗呂布時裝 是否不智

會
都係睇埋月尾先

觀星維到皮ga
一定要每日玩唔係差好遠d 星魂
合就可以留番遲d 先合

唔明

我諗住用150符慢慢洗算
當等突專
又或者等佢平賣紡織車先洗

你會少人好多星魂lo 唔觀星
每日清下體打下木牛同埋星期6 3錢 可以維持生活
星魂可以存多d 先合

星魂開到第四個洞要1000元寶
痴線

所以我都係今日先開左隻曹第4個洞

第5要1500金

冇新嘢玩，機又冇乜掛，連日任都開始唔想做
日日要成個幾鐘

上金龍同勁人打下lo, 改左版每場都好激

有打呀，不過個垃圾server成日lag
打人唔扣血
噚晚仲試過對面出影分身,兩隻角色一齊出現cls

唔係巴打嚟

個次好明顯我斷左啦

其實全部有反冰裝都好難打

打埋最後軍團拿金牌

1300萬 -> 1800萬

求攻略

儲令牌 (1xx塊)
等3培銀幣時間
開1張雙培銀幣
修9-10 (拍晒掃蕩) (求其入3隻順便刷緣份)
其餘時間輕鬆掛修9-8

修98用邊隻最好？

我用水曹

Btw 我試過
印象中修810多錢過9-10少少

我水曹1:18左右修9-8
你地係咪快d?
定其實都係差不多？

差唔多

多謝整合

姜維同諸葛亮 我一直未決定升邊隻 hold 住哂兩隻啲 5* 專武
我自己中意玩冰多啲 但係見到有巴打試玩完後悔想改返拔山就

力隊我 prefer 肥褚多過二哥
貪佢招四技突進夠實用

敏隊香香同司馬師我覺得長遠都會 keep 到係一線
香香隊長技＋神速＋天人
司馬師就狂玩屬性相剋（武將技＋緣份）
唯獨是木屬我覺得終有一日趙雲會變張飛咁改到好勁

不過我講咁多都哂氣
以上除左香香之外我無一隻夠六突將 仲努力緊
專武都仲係 6 1 1
繼續追你地 post 學野

姜維會易玩同易上手啲
始終技快走都快啲

敏隊木屬其實仲係難搞
三娘雖然有專武減攻+時裝反暈
但技慢真係始終差緊啲

趙雲主角我都想佢改勁
佢係我唯一一隻原4有留底

終於隻布仔捱到你隻周瑜2技唔死

真係係時侯退換第隻
佢打完2技冇技出
1技通常用黎走佬唔係攻擊

其實4p曹姜周都ok
拉遠攻打
我發覺啲人見到呂關張係圍
好多時我係比人狂集火

拉打ok啦

打4p根本係成日比另外3條友集火
除左復活入攝個下or清左場追尾要郁之外
大部份時間都企原地換角出技

屌不過周瑜真係得返副本可以用下
一路以來我覺得佢好似只係得一招咁

事實佢真係得1招
一招打到衣家第9章
其實都幾勁

洗唔到咪不智囉

我就係咁不智

巴打咁夜先打沙場

唔記得左打
岩先上1場比人屈左機17秒剩係夠隻張飛出哂4招
跟住再比你屈多次機
我衣家呢隊好低攻

我衣家全藍石防戒

要16XXX防先頂得住你2技唔死
剩返3份1血

真開心 聽日就有機會見到雅巴周無名巴

慘 攪到沙場俾人屈

每日keep打700算

應該打1p冇乜分別 都係3-4連就比人斷 (都係撞個班)
4p就應該會最多殺十幾

如果比1千萬銀幣我就可以谷埋啲防上萬7
窮撚冇進步空間

我其實係今個星期咁岩無聊先打足
上到金龍應該都係打夠4900就算
一跌返落去要用成個月時間上返去勁麻煩

有冇人記得6星星魂各項數值?
攻1750
防?
增傷?
減傷?
抗暴?

屬性相克係咪即係好似水克火之外再額外傷害咁解

YES
如果唔係剋對方係唔會有加乘
btw 屬性傷害我就測試過
屬性相剋就未測過
唔肯定會唔會有反效果

即係比人剋個陣剋多左

不負責任小測試
屬性相剋好似真係有反噬
雖然剋人多左
但比人剋都多左

p.s. 有冇專業巴打幫手測下

咦 又好似真係
成日招礦3技秒完隻水屬
但之後就幫隻火屬R狼
明明隻火屬薄皮到搵夏候0突專都1刀秒

打沙場居然贏到力隊

因為有啲難測
要晏少少開ipad先方便測
字面上相剋相剋
就真係似係有對沖意思

如果真係剋人多左, 同樣地比人剋返多左
咁屬性相剋都幾廢

直程戇鳩啦
真係唔知會有反噬
你咁講又似
本身見司馬師加埋隊主技同緣分
有成40%相克 仲諗住幾勁
即係屬性傷害就冇比人克都扣多左既問題？

呢d我覺得係官網留言直接屌鳩佢地可能仲有用

屬性傷害就冇問題嘅
冇比人打多左問題

屬性相剋就有比人打多左嘅問題

p.s. 晏少少再測多次

Fb佢有時會回應

冇你點得

隻game好鍾意玩啲文字

時裝攻擊增益&防禦增益 vs 攻擊&防禦
屬性相剋 vs 屬性傷害

仲有負面效果 vs 暈
(根據之前版本過關斬將61-70層
當主將死左發動免疫負面效果時,
其實係冰唔到, 但係可以暈
呢個唔知係bug定乜
定係佢其實玩緊文字)

我係當佢bug
因為隻驚太戇鳩 換人bug到而家都冇修正

呢隻game唔改bug呢一樣嘢真心痴撚線
之前暈技壞咗個幾月真係好撚嬲
見到技隊就想屌老母
佢冰到我我暈唔到佢

其實佢應該set個player網速唔達一定速度就連唔到武鬥啦
而家勁多怪嘢都唔知lag定bug

測試完- 可以直接跳最後1段睇
(1) 屬性相剋只會互減
(2) 屬性傷害只對剋屬發動

1. 假設屬性相剋15%
火打木= +65%傷加乘
火打水= -35%傷加乘
火打火= 0%傷加乘

火受擊木= -65%傷
火受擊水= +35%傷
火受擊火= -0%傷

2. 屬性傷害只在下列情況發動
火打木
木打水
水打火

總結: 岩先以為個反噬 (15%屬性相剋)
火系打木系由+50%>+65%
火系打水系由-50%>-65%
(其實火系打水系會由-50%>-35%)

火系比水系打由+50%>+65%
(其實火系比水系打會由+50%>+35%)

總結就係個屬性相剋係ok嘅
如果果谷得盡可以免除屬性被剋問題

咁ok wo 司馬師自己谷盡可以有40%

變左司馬師打火系 +90%傷 vs 25%攻&50%傷
打同系 +0%傷 vs + 25%攻
打木系 -10%傷 vs +25%攻&-50%傷

比火系打 -90%傷
比同系打 -0%傷
比木系打 +10%傷

如果我冇亂嘅話
司馬師帶隊係攻守兼備
攻雖然唔夠25%攻勁
但防守就加好多

前提係打非同屬

唔怪得周不時會見到周dodo做隊長
升爆嫁份周dodo都有30
不過都係覺得加攻比較好
起碼打同屬都有得加傷

假以時日改技隊 升佢好過升張遼

其實我覺得隊長技可以唔一定10/15%
譬如上面剋屬個d可以再加多d
等攻擊力唔好咁強勢
多元化d

無奈隻驚setting係你攻低過人地防就打10
所以隊長技最少要加15%攻 否則輸蝕太多
極限配搭直程可能打唔入

巴打曹幾防？
我14500防試過畀人一下曹4技秒

係
抗暴得25%

原來司馬師屬性相剋最多有成1.6咁
隊長25%
2萬緣份15%
蕩心4(半血+20%攻&20%屬性相剋)

大家點睇孫權？

主將技係加10%防，15%機會免傷5秒
有冇潛質做力隊煩膠？

仙隊一向都係煩膠之最
有興趣可以諗埋關平同鄧艾
佢地都有仙體專 一把4/ 1把3
4P煩到極緻 但你要補返唔少攻落去

好想知齊晒係未低防都剋制到火屬

好睇佢條數點計
如果屬性相剋可以直接加落攻防比就係
雅巴做唔做埋個實測落去

楚風
用孫權肥豬關二
每換一次人就免傷一次
打11根本戇鳩

二哥堅韌專?

屬性傷剋計落傷害同減傷
不過去到所謂減傷100%係未= -10？
要睇埋屬性相剋是否獨立計算？

btw呢個難測 要2萬緣份
我都未刷夠team 2 一半

真係要屬性相剋過百嘅武將先測到
1）敏屬
2）專武有屬性相剋技
3）緣份

專武易好多
夏侯敦有蕩心3

要敏隊搭司馬師先玻到100
其他都難搞

孫權主將技10%
加埋二哥20% 好正

pvp 2哥流血真係冇咩用 流第2招好過 不過最怕打八門借唔到隻番黎就濕濟

自己留把3星專流血 放第一/二關打咪得

流血打關卡/過關斬將好有用
但而家冇新關卡
所以玩住堅韌先

打八門用自己隻龐統算

唉 我都悶到喊出黎
依家得閒刷下普3-5當升緣份
再唔出新關/ 新活動隻驚真係可以收皮

升得二隻囉
我以架三隻5星專
都諗住升下肥許

一個唔該日日抽中都要拎4萬換都好唔抵喎

次次更新都咁講但又未收皮個下好野

咁又係 拆黎拆去好膠
不過其實單靠燃燒都夠時間KO
或者直接加賽巴啦

以架掘金多左好多呂關張

我都擺左隊呂張褚落去
依家啲人都係爭專武架之麻
點會唔夠6突隻人

我靠佢俾人用黎賺符 係驚冇流血少左人用

多謝你 咁我都係keep住個流血先

見到咁樣忍唔住手打灑落黎

前日對過佢都有送頭

佢好似有水呂布

放完假今日番工好痛苦

我到而家都仲未有金許豬，係一隻都冇
係咪我隻game bug咗

唔奇
我以架日抽都次次三星咁滯

好似唔關事
我玩咁耐都係試過一次日抽中原五
仲要係孫賊

軍團副本齊箱
23:59reset

開ot仲痛苦
其他人仲未走

對唔住巴打
再見到自動送頭

巴打好勁
金龍真係好易5連.......敗

OT當做例行 我慣了傷心

巴打8點半再入場
我狂入場睇下撞唔捱到你地
就算撞唔到 啲變態佬都會少啲

係
所以我諗住打敗乜sir就代表可以放棄隻驚

癡線 我咁廢有幾難贏
我5連都要靠ives送頭

個ser有冇人覺得好廢
我打11成日冇啦啦就比人打死
Lag成咁

咁又冇
可能用緊Wifi

btw 成日3連就斷
我單p真係好廢

輸比咩隊？
我用自己數據好似好少少

其實我最差係打技隊
曹操, 姜維, 周瑜/ 袁紹, 曹操, 姜維

頂 講完之後就撞到個瞬移友
係咁飄移暈完瞬移換角秒出技

布仔出無雙仲會俾人CUT走

我第一隻布仔都係玩左十個月先有

呢幾日個 ser 特別 lag
可能冇關卡打，啲人太悶
全部走去打武鬥

我都係
曹操無雙又係出緊被斷

屌 咁仲打條毛

布仔分兩段有機會打中暈裝斷我都算
因為真係會

曹操個無雙點會斷呀 1段技黎
好fake

無雙就算幾多段都唔應該斷啦

下 唔知bug定乜
但我打左成個星期4p
無雙係會比時裝反暈斷

我成日專登開布仔撞埋徐庶無雙技個啲到
佢地就會斷左企左係原地暈

金龍打左廿幾場 先贏三四場 另兩場iver送頭 打和一場 真係好刺激

我入極都撞唔返巴打

呢個真 呢幾日真係特別lag

唔緊啊 明日再戰
不過力隊改咗真係好屈 隔五六個身位都畀佢震暈

時裝駛唔駛咁屈呀

所以多段式 周瑜呀 徐庶呀 呢啲無雙技死硬
實斷

殺得好快好多
我衣家得布仔最硬
不過都係比人集火多雪條多

90萬戰力既我都係係白旗搵食算

紅區輕鬆5連算, 冇咁多精神打機

好煩 你地有冇咁?
成日打打下冇哂啲buff
要出去再重新入隊先有返

完全唔覺得礦場有變正常
改版前入哂4隊, 平均都有20-22
改版後經常得15-18
我仲要淨入2隊最勁嘅

礦場真係正常返
但6點至11點呢啲時間係好多人
就算落full team其實都好易比人屈死
電腦控太弱智

冇喎 點冇曬啲buff?

好在無聊最後幾場錄低左
1) 布仔專武 護法發動後死了再復活就會消除隊長&所有羈絆buff
2) 有時死得太突然復活後都會冇哂啲buff

好bug呀

我個條up緊
你睇住ivan個條先
1:33布仔死左
再復活就冇哂隊長技&羈絆
明顯見到佢隻布仔之後打人都係R痕

post上黎睇睇？
會唔會係冇show出黎咋？
如果真係咁大個bug無理由冇人嘈

佢布仔不嬲都冇乜力
同埋金龍啲人防低極有限
應該只係顯示bug

因為我睇返自已條片
個專武buff 真係長駐左 (30%防+ 20%屬性相剋)
因為真係硬左勁多
但攻擊力即刻變左R痕

呢排成日pvp俾人冰到變殭屍出唔到技換唔到人，焗住要要quit，有冇巴打都係咁？

啲人用曹操屈普攻嘛
中幾次冰就cut技
同埋技角極少有強霸體
比人cut技都冇嘢好講

唔...
其實呢位巴打係未想話bug左

冇錯，係呢個
以前冇咁易中，噚晚五場中兩次
4p仲要冇得換人解bug，要quit，屌

曹操放無雙又俾呂布反暈，點玩

仲有人換就解到 如果咁岩死剩一隻就898

原來係咁，學到嘢了

而家徐庶仲洗唔洗推100% 爆擊？ 定係8x% 算插番晒紅石？

100%暴有幾多攻先？
而家pvp我覺得技隊最少最少都要有18500攻，最理想有19000或以上，如果唔係都係幫啲防怪R痕。低攻得濟幾多暴都冇用。

我周瑜20100攻70%暴25%暴傷加成，加拔山加曹隊長，2技都經常車唔死啲呂布俾人反cup

而家d 裝同隻人係咁
計埋緣份有90%爆
諗緊d 裝要點樣洗洞
100%爆可以折番d 紅石比其他人用

薄到咁
最少要上9000防或以上
專武洗被打減防
時裝洗走絕對+-傷 入生命

打錯 時裝技班至岩

哩隻全攻型諗住同張飛鬥撞乜防都無整
諗唔到仲有咩地方可以換防

諗住用3技第2hit秒張飛？
秒到就得 秒唔到就到你死

3-4技就位撞埋去

我只係覺得2倍血後仲玩全攻暴好蝕
周dodo我都諗過盡地一鋪洗埋暴傷
但實在太薄皮 代價係打1招半招就比人秒
諗清楚

技隊又無本錢玩防 全攻都打力隊唔死仲無咁D 攻擊力好似一齊鬥磨咁

唔好淨係話力隊 依家個個都谷防
點會好似以前咁鬥快秒
2倍血要秒人難左好多
DPS幾高都好 死左就係零
7千防都冇 谷防曹操一下4技就可以埋你單
反而秒唔到就爭取到多啲時間笠盾再博殺

不過多啲唔同類型都好事黎既

時裝洗番血%
d 石可以點改？

我覺得專武用暴傷換返防就夠
同埋時裝係要生命唔係生命%

換咩? 生命%?

裝生命星魂會唔會好啲？

水克火
唔會輸

嘩 點解可以咁高防

咁癡線
入埋姜維可能同ives有得打喎

終於都刷曬6百幾體力
400金真係抵到爛

我都想入姜維
抽極都抽唔到佢把專 爭一突
仲要洗極都唔出金屬 冇得出場

我買飛龍彈3星最高

咩機率大家都係照抽

一隻水曹都打爆9成技隊，可否睇埋星魂專武同法寶🙏

唔抽唔通真係靠每日個幾百碎咩

是真的

我隻曹時裝雙紫防(8.6%，1273)，整體防14983

合哂所有水做4x塊布都洗唔到金字 已破産

同埋d 武器 甲 同法寶，除左雙攻係咪都係屈生命/減傷同防

過年裝有冇出增/減傷裝?
有既話可以換入 最好當然係雙攻+防+增/減傷

無減傷甲
即係減傷排先過生命

俾我會咁排
攻>增/減傷>防>抗暴>生命

法寶都係用戰國 唔用 防法寶？

哩套夠秒紅區就得
而家係紅區打技隊都有時輸

為左曹個10% 減傷 聽日刷埋3-5 個幾千場

LM等睇巴打1日刷幾千場

條數係咁計

痴線今日終於五連到

係街打真係極難5連

日日輕鬆5連 落番黎啦 , 咁辛苦做咩

我今日第一場就打空山

煩膠龐統真係好煩
一出場就自動發動仙體噴4技

1p比佢食左無雙酒真係死硬
個場佢絕對夠時間由左兜到右

我隻護法布諗住食硬對方啦
水曹都打我10
點知就比隻龐尷生噴4技燃燒燒死左

笑L左
燒死
聽落好似幾屈

力隊始終都係難用過技隊 (除咗呂布)
要下下玩近攻, 有時震嗰陣咁啱對面轉人, 就暈唔到佢
反而俾佢冰返轉頭
走唔甩個冰就好易被屈死

而家我隻五突呂布未練好技, 得把五星專, 應該要等幾個月先用得
趁呢個空窗期試下孫權隊長先, 起碼冇咁易死

其實我覺得張飛仲惡
1技起手快到
3技秒唔到都暈到對方
至於轉人其實你都可以轉既

唉，做乜者啫巴打，都唔送頭嘅⋯
今日0勝。

轉人新入場嗰隻都會被冰, 仲要係空中被冰

對唔住 我今日出左街好晏先打
對你個2場一場3連一場5連
下次見到一定送
唔送cap圖post上黎住鬧唔區

咁你5連我都開心嘅！
好過「送頭」俾其他人
自我感覺良好

的確係
其實咁多連唔係真係咁威
岩先第5連見到你直程企係度送頭
下次見到4連緊都照送頭 我話既

btw多啲上黎吹下水啦油麻地巴

艱辛三連

真係搵食艱難
我今日都爭啲就得2連
垃圾

因為觸發燃燒完再觸發會瞬間再扣多次血
佢4技多段
一下就比佢燒左成十幾二十%
仲要有後續燃燒
咁岩我個陣出緊技
佢仙體無視我直接面對面埋黎我面前噴我
即使佢招技每下打我10
靠燒都燒死埋我

見到對面水曹打我布仔10
我諗住呢鋪食硬
估唔到係咁樣輸左

曹同龐都屈防好似幾勁咁

龐應該唔洗屈防
單P 要佢跳出黎個下噴4技就得

打龐統一定要走黎走去引佢出四技
如果佢打唔中你, 你就可以慢慢行去佢後面打佢
因為佢噴完火好耐先企得返身

如果佢玩高防就要靠關羽燒, 同佢鬥燒

佢跳出黎個下一定有仙體?

點解我行過黎你咩都唔出我就自動扣血

其實唔知
冇玩過仙體

估到啦

btw我第一場些出姜維出場就見到無名巴

第一場試出
好有快感 不過冇力

我一入場就有電話入

5 定6星

好似5黎

呢粒野有冇用？

佢用抗暴唔用增傷wo
我好似生命 抗暴哩d 可以升5星但唔夠錢
攻防好似有3粒4星一人一粒
不過最大問題都係無銀

我連石都未換 諗住入場體驗下
撞兩撞就走場 點知咁都撞正

增傷佢可能俾左個張飛用
佢張飛定位係攻型

L字頭嫁嘛好似
諗諗下升隻龐統都幾好玩
有仙體真好屈

係呀！xXX趙子龍！巴打可以嘅話，記得送下頭．．．我如果唔係睇到呢個post,應該棄左驚架啦！

又啦洗咁灰
之前都不時會撞到你
係最近少啲

開放6突專之後, 沙場箱1次專武箱都未中過
利申, 一個禮拜打15場

自從插左防石之後
沙場箱每日3場至少輸1場

未插防石之前
自出左沙場後
輸嘅次數不足5場

我上個星期直到今日都冇出過

我地呢到有冇龐統玩家
or 仙體使用者

bug左 變左連發

6突但冇用過

6突我都有
不過要專武4先有仙體呢
邊有咁多資源去搞佢

除左布仔張飛之外
其實都係平衡返其他將啫
玩開拉打既我表示其實龐統真係唔難打
佢又冇減防又冇減移速技 得個燒字
走住打佢完全耐我唔何

合星魂真係好貴 淨係計上5星都要13萬
癡線上2粒=打完3次牛車俾俾返曬佢

我印象佢係水曹老mk龐統
兩控 一定到就換人燒鳩你

我知 上次4P同佢單打
打左大半場4P時間先分到勝負
係勁在搭袁紹屈暈 好在佢袁紹都冇乜力
如果又硬又有力就真係好難打
講到暈到換人即刻換人打 姜維效率仲高
落地3技減你移速/ 已經秒左

如果只打故事過關 過關斬將 沙場 好友Boss

曹操帶頭

周瑜 6突專 拔山

是否肯定好過

單眼 6突專 流血

依家流血只係用黎打過關斬將黎同八門
周瑜食足25%隊長技當然好啲
你升多隻木屬技將就一隊技隊啦

咁我放心升了

乜sir應該推布仔比人
周dodo已經唔可以上一線了

佢話只玩PVE 周dodo係冇得輸
最少有完整一隊技隊黎打交
再諗PVP都未遲

BTW今日上5星後 我隻周dodo有35%增傷

點上35
我隻姜維用增傷介可以有40

靠2年過年裝 每件3%
5星星魂5% 專武24.4%

如果打木屬唔計對方減防/屬性相剋加成
可以打104.4%

我隻臥龍冇力架

你隊野咁勁上金龍都夠打啦
講笑咩

咪一開波換人囉
多數對方見你換佢都會換肥褚/水關
周dodo雖然得2技 但勝在CD夠短
同佢兜下先囉 冇得走就唯有轉曹操捱
你入姜維推2/4技已經好打好多啦
唔想一開波蝕CD轉人咪用姜維做隊長
金龍都見唔少一開波姜維推2技 埋少少身就4技
迫你開盾硬食

如果周dodo 2技2hits都秒唔到
對方應該硬到傻 唯有用曹操出黎捱
你曹操咁高防 對方谷防大力極有限
夠捱有突啦

佢話緊我
好似昨天佢用周do2技秒唔到我隻煩膠布仔
係咪呀濕sir

佢轉曹操落黎你打佢唔痛喎

無錯
可惜布仔既3技煩到佢嘔
然後我又可以轉維仔玩
當然我都係唔夠佢打
但一定煩到佢

我抄你裝整左隻防水曹出黎

d 星魂全4星
未有5星同埋用緊增傷無錢合抗暴星魂
時裝又未洗到金色防

係紅區對技隊比水曹冰扣10 以前有時會死
但試過比2哥 一野3技震死

以架用布仔
你用水曹時走過去用力隊鍵整暈你
你用周do2技杪我唔死我又走去整暈你
你用維維就更加唔怕你又走去整暈你

問你死未

連登bug左？

好似話update

副本-50

早D訓算唔爆金打

其實係咪唔洗咁多暴擊？
我見你地好高防但係又攻擊唔低
點做到？
專武差唔多頂值，4星星魂攻防抗增

呂布真心屈

9粒藍石

請問專武突一係咪冇得熔冇得用冰/黑石轉走做第二把

轉到
不過會變返六星好似

唔好做傻事 有多就熔左佢
用冰random轉移係件何其on9既嘢黎

post名都話左你知

差啲做傻事
多謝兩位巴打神速回答

不妨問完先再做決定

我件呂布專武未突過…武將突滿都係好廢

岩岩睇人用老mk
真係好屈
力隊張飛關二木系既話比佢克死
一隻打兩隻
佢d技係咪好大力

重點係暈3.5秒

雖然成日俾老mk打死 但係唔覺好大力

因為d老mk多數谷防？

睇下
而家有幾條友基本上我冇贏過

我地真係玩緊同一隻遊戲?

技隊拉打可能好啲
但力隊撞正佢隻龐
兜口兜面噴你一半
打10都唔怕你 照噴燃燒

btw 個loi好勁
竟然ivan都殺唔到佢1隻

share

條片都有d 技隊贏到佢
不過睇隻龐落地真係好似必出仙體5秒

佢係泰仔？

好煩膠個loi 不過完全冇力咁滯
呂關張可以全撐防都仲有力
技隊全撐防

另外個aHLe都好惡打下
不過尋日都贏過佢

哦! 同ahel 輪流各勝1場
不過對面3隻齊時裝 2隻反冰 1隻反-30%防

反而龐統個個真係吹佢唔脹
究竟仙體係未一換即發動嫁
係嘅話都幾屈機

btw 最強技隊袁紹, 曹操, 姜維無誤
如果袁同姜靚時裝技就無敵
袁紹反暈 (攻防兼暈) 姜維反減攻 (攻防兼減攻)
我大張飛反暈, 關羽回血就正

冇可能一換入即發動
只係仙體4 發動機率高咁解

[url]唔用嫁 佢增傷>抗暴
實際嘅
乜sir之前都強調要用抗暴
佢用爆%主要原因係因為有羈絆buff同埋緣份(我估)
不過佢又話如果想坦啲 個爆%都轉埋生命
又係乜sir 之前講嘅
乜sir 果然係pvp界嘅高手
中晒[/url]

星魂黎講 增傷真係加好少
抗暴同減傷係最實用 不過個人會俾周dodo用增傷
反正佢都係ALLIN OR NOTHING

BTW我PVP都成日輸 想轉隊又唔夠緣份又唔夠專武
高條毛咩 濕巴打落仲勁過我多多聲

諗住水曹屈防出黎頂, 周同徐都係ALL IN OR NOTHING
係想升埋隻姜維出黎同徐換下位玩

仲有進步空間
因為未出時裝技
(雖然我肯定到時隻game又借啲易用時裝技平衡返啲角)

我唔知係咪佢打既力隊唔算勁
佢斬人隻張飛關二切菜咁

庫仔都用姜維
臥龍再唔出時裝真係變二線

由姜維出個一刻
臥龍已經變左2線
我DAY1已經咁講

先天

critical dodge同hit bonus係咩意思

私心我鍾意玩臥龍多d
不過真係細力
但照計時裝臥龍應該出先

技能倍率同速度都輸晒 點打 係贏個嚴嚴

希望啦
利申得臥龍

冇得咁諗嫁
你睇下鮑三娘著緊咩

尋日先俾個隻鮑三娘撚完
狂反擊暈又減我50%攻 咁就輸左
好在第2場贏返

不過姜維真係好打過臥龍太多
姜維打曬4招 可能臥龍仲耍緊太極轉波波

三娘我都有四五隻
姜維有時裝就勁
木系第一技將

月尾出隻司徒法正
跟住勁過姜維

姜維成隻力將咁
啲技1下起2下止 仲要2招遠攻推波波
減防減移速 係爭在冇暈/冰俾佢咋喎
搵隻仲勁過佢既木技將 真係太難

不過真係有少少期待下個禮拜會出啲咩出黎
仲要少有地深夜維護 應該幾多野整

神預測
1）軍團戰
2）新時裝-桃園三結義（劉關張）
3）裝備突破（攻防法寶，要熔化拎道具+同屬6*）
4）新征戰天下
5）第10章劇情

周年活動
1）打item 換key 開箱 （每日最多換5條key）
2）售賣3-6*專武箱 1500金
3）售賣4-6*裝備箱 500金
4）新·通關基金
etc.

thank

除左裝備突破 其他都ok
不過時裝出張飛關二既話真係玩晒力隊
裝備突破聽到都好累
唔想玩

得罪講句
時裝淨係出劉關張 即係要俾呂關張屈機既話
一定全城屌爆 包括我 你班玩呂關張玩L曬佢啦

另外 軍團戰應該冇咁快出到
其他都應該大路野 好耐都冇新章節
不過可唔可以加啲新玩法 好L悶呀DLLM

不了788

即刻溶晒佢

隻GAME跌到巴哈排200名...
只值課月費78$比佢

要課就課688
唔好再咁傻課388
一係就唔好課

唔可以用巴哈排名參考既
始終啲人流去曬FB GROUP度
值唔值得課見人見志 始終有人唔鐘意用錢打機

唔L係呀
比官方踢爆左

我嗎
有需要嗎

我個名
呢度唔少巴打少課/無課啦
係要沖出黎 想推post?

我而家有3萬1 諗住課個成長應該夠買專武箱

我今晚返去課完即刻轉隻豆腐姜維打PVP

而家只係得個爛鳩pvp 又成日lag
我唔課了呢個

啱啱出姜維嗰陣棄左,依家玩返仲追唔追到進度

雖然有少少私心
但諗落正路嘅

呂布（力）
周瑜（技）
大喬（技）
小喬（技）
貂蟬（敏）
周泰（敏）
徐庶（技）
王元姬（敏）
甄姬（敏）
602（力）

曹操（技）
孫尚香（敏）
張遼（敏）

鮑三娘（敏）
星彩（敏）
關銀屏（力）

3力8敏5技
一口氣出2隻力都唔算過份
差在出邊2隻力
出關羽許諸

下個禮拜一週年一定有活動刷
要追進度打PVE唔難既 PVP就難啲
依家呂關張隊上左神枱 不妨升呢隊

睇你課唔課金啦
睇你歐唔歐洲

是但1樣都夠你縱橫四海
有齊2樣夠你飛上宇宙

我本來諗住課了
即刻望到自己得返20萬銀幣

咦 原本我課埋今次688夠換5星司馬時裝

星魂岩岩有第2粒5星 第3粒減傷就黎夠整

嘩 DLLM
要聽日先開始計金葉子
即係之前個啲垃圾黎架啦

ON9架呢間黑辣椒
要拎司馬時裝要一個禮拜內課6千幾7千俾佢

其實真係好L癡線

叫ives個啲課俾佢啦
我課夠100金葉算

ives表示 關羽張飛就可能射比佢
司馬未去到咁屈
技能始終太窄
打4p就有用嘅

佢地計好哂數要人課多啲先參加到呢啲活動
冇死錯人嫁班計數幕後

司馬時裝已經咁貴
想像唔到到時關羽張飛個啲時裝又會點出法
可能到時要5日內課夠1000金葉

即係咁 要賺錢好正常
但唔係咁L樣囉
bug又唔fix 又冇新玩法
幾勁都係自己威 玩條L咩
起碼俾條timeline班玩家知有咩新嘢

最狗既係呢間公司永遠都係早課早叫春
今朝課左個班唔計

呢下真係好低能
出新包第1日買變晒傻仔
我記得之前好似又係發生過類似

FB見到有人9千幾金葉
癡線架

蔡文姬件魔女裝幾靚
可惜水屬技隊真係俾唔到位佢
慳返

都係變垃圾
要指定時間內課先計
先有時裝

其實佢出技唔慢
自帶+25%防
專武減攻
套時裝好大可能都係減攻

緣份有-CD 2技長駐
變相谷防只需要大約13000-14000
即係可以用攻寶 攻戒 6藍3紅

緣份太垃圾
加攻速

佢套時裝真係好正

課2pack688+158
岩岩好200金葉

有咩新野?

但佢27號活動完
29號先派
到時廢技真係扔春

靚技上1線

之後仲有曹丕

如果文姬係反-攻我一定即升

多謝巴打送頭 岩岩好五連

個loli
轉左隻大喬玩反-攻
我力隊一震暈就觸發-攻
玩到完場

我係街 下次有wifi再打過

佢殺完我1隻之後係咁普攻我

雅巴你隻關羽張飛都谷防？

關羽著哂3石藍石裝
不過空石
張飛就得6粒6*

p.s. 全隊谷防

我見到你個名個心都寒一寒架啦

LIHKG 團仲有冇位
岩岩比人踢左出團

打柒佢就岩嫁啦

佢一換關羽 即刻比兩隻臥龍冰撚住

好耐冇試過打4P咁有快感
有戰友既感覺太爽
上一場仲俾庫仔團2打1 全場2個夾住得1個黎打
雖然贏 但感覺好差

個2個仲要係魔術男同自在極意林
如果有次可以2打2就好

後面果個唔勁既
我都打得贏

我都好想同你地一齊玩4p

佢豆腐黎
冇力又軟

平時軍團有咁多分係巴打定街人打番黎?
BTW, 好似閒日多分過WEEKENDS?

巴打好似未有位

待雪草
條友一係唔打 一打就一個人打好多場
癡線佬黎

希望佢軍團開多d位

狂野殺手係咪巴打d分身來

唔係

個隻我都認得 用鄧艾

比六星我更好

真搞笑

又有舊吳

用元寶買?定HKD

好在唔算伏 688箱黎
上次元寶箱開吳同魏

乜巴而家幾葉

6百幾 冇用過
BTW原來500金葉有金攻戒
癡線要課咁多先有

個意思係咪話你直接用本身d金葉
達到佢個數都會送
咁d人直接買1000金個 係咪直接拎晒d獎勵

屌我明了
佢係一定要呢個時候儲
用左d金葉都得
佢只睇你課幾多

意思即係今日至3月27號期間
累積金葉數量 之前就算你有9千幾金葉都唔會計
同埋就算期間你用左啲金葉黎換野都照計算在內唔會扣
蔡文姬套時裝最少要課2PACK688+158先夠200金葉
如果只想要6星專就平啲 688+158就夠

冇錯
屌又冇得睇蔡文姬有咩技

老實講勁都唔會玩啦
技隊衰d講點都要有曹操

咁又係 技水真係好難搵到人勁過佢
就算係換人都等佢遲啲出曹丕啦
不過唔知係唔係仲係技將

台灣真係有人有9千幾金葉子

岩岩6突完姜維
然後得返1萬銀幣
今晚再打過啦C6CP

咩c6cp?

無名巴

唔好追住黎屌plx

唔好play9me啦

星魂真係好難合
你地而家星魂係咪三隻主隊都開晒4 5個位
有幾粒五星咁

我一粒五星都未有

我都得曹操開左5
周dodo/ 姜維/ 臥龍各開4
仲有268粒石
諗緊點用好

打單p就升袁紹啦
袁紹曹操呂布
加25%防
入兩火一水都可能好勁
不過我唔捨得為單p升多隻六突專

暴擊同生命真係一車車
我好努力咁刷緊關 唔係今日就合唔到星魂喇

我連生命都差一粒三星先合到
冇錢呀 一個星期最多觀三四次星

袁紹單P的確係技火將之中最勁
因為夾埋曹操仲加防減CD
不過真係唔想突佢把專 所以1516緊

依家布仔1突/ 袁紹0突
仲有2突任揀其一 俾你地點揀

你玩多隊力隊我覺得升呂布勁d

咁就唔好咁沖動住
擺下先

我呂張褚廢架喎
得1/1/2
突埋就3/1/2

我對佢都輸多贏少
袁紹暈真係好煩膠

11打袁紹好難贏嫁
不過佢淨係11勁囉
用途唔夠多
濕巴夠材料六突多把？

不過現階段單P 可能布仔仲勁抽
有4暈技 不過數值要求好高

入呂布就少左25%攻咁

少15%攻啫
不過對著啲變態佬IVES之類極限數值
當打少個啦真係

冇張飛已經少20%wo好似

我想問以架係咪少左人用陳宮

打得入就得啦
隨非你好似IVES咁谷萬7防
否則唔會打你唔入

少左係少左 但依然有
不過不值一提

都唔一定
如果對呂關張打pvp
陳宮同維維都有用
因為力隊係近打無敵
但陳宮同維維遠打會有好大優勢
我昨天試過咁樣用維維2,4技黎屈關張
大部份都比我打低到
當然可能佢地廢或我起藍區

而家真係變左廢柴
唔知點解
之前都仲打人好痛
不過我記得庫仔個團好似仲有人用緊水陳宮

係wo佢成日走場
條友懷疑專打弱隊洗分

走到幾多場呀
10名內都唔見左佢個名啦

你地真係好有米同好捨得打機

大叔恥笑mode on

派4000 都有諗過課

4000蚊係咪可以夠買灑d金葉子呀

我今個月就係淨係課左月包啫

又可以買體力包掛機

唔錯喎

突晒好耐啦

我硬係覺得呢隻驚幾箱幾箱咁開
多數都中伏

大叔果然係運帝
3000金有1把6星3把5星1把4星

最後買左五個箱
出以下

各位 250萬銀幣開左 吳國未

我連2萬5都冇依家

哇有五星

歐洲

抽左4500 得一粒藍4叫做睇得下

唉
一粒五星都無

抵死啦你

只係得1把6星3把5星專等等

我等佢出專武箱算

1把6星3把5星1把4星
我咁樣其實好似仲差過佢出專武箱咁
早知聽你講

要突既都突晒 諗緊不如省番

而家想升多一兩隻角色玩
都係留返d錢抽專武算
星魂由佢
Btw 邊到睇到各級星魂既能力？

前夕箱伏伏地 想小試下星魂袋

不過你抽3000金？
咁你執到啦
你估個個中專武
仲要六星

邊個講
我買左5次喎

9000金咁唔值啦！

算好?

此伏箱SKIP , 繼續儲元寶等專武箱算

人地得1粒4星你話呢

所以我係中左招
唔買再儲元寶先

我上次買曬5次得2箱5星專

就咁無左3000元寶

屌你

乜sir 5星防添啦

你都叫有紅4星
營運正仆街

喊出來
好彩都係3幾千金

唔敢買 頭先買左突破禮箱，開晉國
我想要蜀/魏呀…

咁好過巴打你出4星綠石既
今次都係SKIP..... 而家最缺專武突專.... 儲元寶等專武箱算喇

有紅星算係咁
仲有多兩粒三星紅

營運諗住出combo賺錢 先出前夕箱 配金葉子 之後就正式活動 諗起都肥肥啦今舖

我覺得香港地區應該冇台灣星馬泰班友課得咁癲

由朝刷9-8刷到依家
仲係唔過2萬蚊
窮到抽到5星星魂都冇錢拆返舊星魂落黎

所以點都要多謝課長多謝營運

尋日又洗多2次 呂布時裝 , 仆街差唔多全部都中過晒都未有暈技

你唔講都醒唔起vn

課長應該唔多但佢地既課金錢夠隻驚營運

其實星魂袋真係最抵買
因為合上5星星魂真係要洗好多銀幣
俾你中一粒半粒已經值

不過我冇咁多元寶咁解

個D 藍水紫水 咪可以10換1 變時裝野既
點解天界神石 無得變 衣車

過多陣再有啦
不過要好多銀幣我估

希望啦 , 我有好多

我隻周DODO都幾撚慘 , 上次活動先刷到 19277緣份 , 2萬都未到
跟住無耐前先升完 6突專武
而家同佢講可以淘汰 , 浪費晒D 資源時間
呂布先 1167 / 20000 緣份
點玩

啲元寶 all in 今次買星魂？
定等一週年先？

我都心大心細緊
星魂今次係抵買嘅

突破卷都想買
呂布差一突
但硬係覺得一週年買會更抵

8千元寶個個唔好買喇

agger 活動刷箱大把原5抽 8千元寶開星魂位買袋好過

都係既 忍多陣
一週年佢有機會免費送指定原五卷

呢隻 game 真係對忍耐力既挑戰

周dodo我有排都未打算棄
除非升爆布仔緣份同6突專

大把人都係咁
我都係

我玩完原三力隊再轉玩原4敏隊再最後轉玩技隊啦
以架咪又放棄埋隻周督同孝子
所以無話咩既

我都想all in星魂

咁你要咁講
遲下佢六突埋時裝囉
你個時升到爆灑要轉不知幾煩

時裝其實冇乜可能突
可以唔洗FF咁多

係
淨係司馬果件都可以收皮唔洗突
加上佢而家d時裝都係限時拎
其實好白痴
某程度令新玩家唔想玩
因為根本拎唔到d時裝
除非佢突破係用其他野

興幸既係司馬懿同蔡文姬都唔算太勁
但遲啲出關二同三哥就唔知點玩法喇

時裝出得又慢又難拎
其實都好傻仔
大多數玩家都唔會賣帳

不過可能一週年會出返幾件新嘢既

佢就係可能賣二哥三哥同維維等迫你課

照計都係活動開箱拎
要課好貴就由佢 廢鳩事

同埋佢應該會出d冷門角既先

即刻諗起陳宮

我陳宮6突專升滿緣份

咩名

追撚住黎打

我最鍾意陳宮架喇

應該all in 星魂好過
其他好似無咩用

屌

又到每日單P

咁多位大佬快啲入場清體啦

收到 即入

等你地清晒先敢入

我都好lag 4連緊唔敢打住

大佬點課得落手啊
btw,250萬中蜀卷

最尾一場洗唔洗咁驚, 贏0.1秒

武鬥用敏隊畀力隊技隊瘋狂SM

仲玩敏隊
有三娘或者可以一戰既

呂張buff後第一次贏返佢

個個都咁快5連

岩岩第2場打佢 LAG到我都見唔到佢D人有出招動作但我就係咁扣血

青區難打到傻
贏得一次
下個禮拜落返紅區算

紅區我照顧你

我仲要三個星期先落到祥雲
三連打極都係班痴線佬
唔係狗西袁紹就係nmd力隊
之後打左三場空山 贏兩場又lag輸一場

要求改善人權

好鬼狗
乜野周年前夕箱
擺到明到時會有周年箱
又想借啲易昆人射落海
除左銀幣250萬買張卷
其他都係垃圾

頂 比佢昆到我射落去個星魂到

我呢排平均每日二至三連勝炸
唔夠佢地打
落返去算

諗住all in 星魂

我岩先買左第1日了
諗緊買唔買足5日
但會all clear
到時周年乜野都買唔到

同我一樣

一早升晒，專武突晒，有咩計
敏隊真係畀人撚狗咁撚
依家要突張飛/姜維，又突唔到佢地專武

+1
如果到時再有咩正野就再課

今日買咗星魂好似OK，諗住買3日
留返大約12000金真 ‧ 一週年用

以佢個勢 30000金基本
通用突專石我諗1萬到12000左右
之後再出埋專武箱
係唔知佢會唔會痴線出12突
係就可以唔洗買專武箱了

成班有錢撚玩星魂

巴打睇開啲
我敏隊轉技隊，又咪俾力隊撚

我打過隊敏隊幾勁
孫尚香 時裝反-攻
三娘 專武減攻 時裝反暈
張遼 專武仙鶴

多謝乜巴送我一連勝

旋巴好好打
降已投

邊有送 打落去都係我輸

我由頭到尾玩敏，先被技隊撚完再畀力隊撚
啲力隊衝過來震暈你就出技秒你
最仆街係呂布，明明已經彈走左，佢出三技就畀佢吸返轉頭斬死

請睇post名 布仔依家係親生仔黎

我應該要突張遼專武了，依家得突三
三娘我養唔起 依家仲係零突，除非將啲突破卷指定原五畀晒佢

開波送左隻比我

痴撚線依家都唔知突邊件專武好
呂布
張飛
姜維
三娘
個個都咁屈

1定係呂布先

真係笑死
我水曹成日比佢吸返來成隻飛上天

玩開技隊既都係繼續技隊算
可能將D資源谷爆姜維

招3技係好好笑
打中頭2下一定會吸返轉頭

咁就有理冇理突左呂布先
依家我件六突呂布得11000攻

其實火香香
水貂嬋
木三娘先係最屈敏隊

識少少走位已經可以同力技隊打

力隊咁玩 似咩樣呀

食屎仔又話唔做懦夫

銀屏痴線 打到咁上下一野回滿血

水貂蟬
曾幾何時都有一隻五星滿，後尾食了
木三娘真係養唔掂

同你講 金龍有幾個人都係咁玩
最鍾意就係用回血關妹出黎捱

單P係好威（賤）
但4P比人撚到

非呂關張力隊好多人咁玩
不斷換隻坦銀平出嚟磨，好撚煩浪費時間

如果呂關張，一野暈人大大力打死佢先係王道

反正0勝緊！你1連緊！決定正確！

佢地最鍾意就係搵隻谷攻布仔4技沖去收頭
然後搵關妹捱 1比0就贏

關妹真係投降
我如果死左周瑜 另外兩隻應該打佢唔入
打得入都會回血

下次我一入場即走

關妹真係硬到痴線，可能要流血/燒先收到佢

得布仔齊石齊金字
其他連金字都未齊
但其實我呢種配搭遇到谷防都係打唔入
逼住要咁樣拖

岩先5連, 有2場係咁
1) 殺哂對方2隻, 最後1隻打唔入郭嘉拖到完場
2) 殺哂對方2隻, 最後1隻關銀屏狂回血拖到完場

p.s. 我都唔想拖嫁 打唔入有冇計

有呂布屈到佢傻啦 , 企定定比你沙包咁打
其他角色就無計啦

真係唔一定
除非全攻型布仔

但力隊谷全攻比技隊更危險

1) 因為布仔專武/天生技係暈, 會觸發回血35%
2) 除非隻關妹唔用回血用反冰
3) 仲要隻關妹專武技唔用仙體

唔用回血 用減50攻所夠煩
結論 關妹真係好L煩

關妹時裝有齊反冰/-50%攻/回血
專武有暈/仙體
又有暈技&隊長技

好在冇遠攻
如果唔係真係太屈

搞到想玩下tim

其實6突專武同時裝出到咁上下
有好多武將都升左上一線
差在仲係好多人未夠資源升
玩得嘅都係之前班有愛人士廢都照升先有得玩

1) 關銀屏
2) 小喬
3) 三娘 etc.

岩岩輸左俾個lolxxxx
佢龐統4技好痛 狂無敵

前受害者+1
仙體根本唔怕冇機會噴你4技
剩係計燃燒都冇左約30%
仲未計如果佢打得你入啲傷害

冇辦法 我廢J

原本周dodo未死都有得打
唔小心俾佢曹操4技hi到秒左

嘩 300副屬

唔好屌住 唔係我中 FB偷返黎

我第一時間都係

第一次見300副屬

真係好勁
而家好多英勁左
袁紹 龐統 關妹 貂蟬

袁紹龐統仲要未出時裝

咁睇我隻都係中規中距

係囉...不過呢d都變左係打交英
打副本刷關我覺得都係唔夠我大周瑜來

換過晒D石同星魂 3隻人仔終於萬8攻 但防得萬4, 萬2, 萬1

我係紅區休閒緊 唔上黎金龍俾你地屠

我唔玩PK,當單機玩爆左而家冇咩好做

打沙場玩speed run

我嗰隻副屬298
雖然差嗰幾十攻都係自HIGH用

收到

[url]晉定魏?[/url]

玩肥豬啦

雖然有6突
但專武進度係0
同埋冇乜愛

慘
Btw all in星魂？
我好想買足咁多日

嘩 乜巴最後1波一野清場

我應該都會
始終星魂太難儲

我都呆左

一齊買

呢期乜巴當運
要靠佢集氣抽星魂
我今日都係出4*而己

一場全力隊仲摧到巴打

我依家21000元寶，好想留晒畀一周年活動
咩周年前夕，擺明昆水

星魂袋同體力係最抵玩

過啲運黎啦 5*藍石

體力我好多，不了
反而星魂好似幾抵
我成個月冇觀過星

早排個段所謂觀星加成時間完全冇觀過

小試牛刀抽兩次星魂
結果又係抽到三四星 生命 抗暴 呢D垃圾
白白晒左 3000
決定留返D元寶算

少掛機...有八百幾個高級包....

過d運來我唔貪心
比粒紅五藍五我都開心

都幾唔貪心
不過我都係咁話
藍5紅5我都ok

出一粒紅5星已經一巴車落之前係咁觀星班巴打喇
包括小弟 仲未有紅5

呢樣真
唉唯有all in

個半鍾後齊齊ALL IN

跟住齊齊分享結果
我有預感我有5*

我就唔立FLAG啦

眼紅 allin唔到
最多每日抽1次

可能就係咁比粒5*藍你補數
咁諗會唔會好返啲

All in到29號要多2萬7金
我而家得2萬8
好1516

all 到中5*藍/紅就收手

係咪12點買星魂？
預埋我

之前買左兩包星魂，剛剛買多包星魂，等一陣十二點再買三包，一次過開四包睇下有乜結果

諗住2萬4全部放哂落去

會唔會一週年出4-6咁撚狗

我買到6包 我又join

出都冇所謂
都係鍾意玩周dodo多啲

3-6*專武箱X5 1500 一定出
一周年可能出玉石袋就真

最撚狗反而可能啲key開箱開到星魂

佢應該係話4-6*星魂袋咁好笑
邊有咁佛心

我又唔覺得會咁易入手
當然如果真係出都冇壞既
反正6星咁難上

4-6就真係冇可能

係呀 我覺得佢一定會有招又撚鳩我地
屌隻驚好撚狗呀

活動拎星魂真係唔出奇

之前4-6*專武箱都改到衣家3-6*
隻game唔會咁佛心
你睇今次金葉子玩謝幾多人

我剩係期待出咩新時裝而己
出新時裝代表戰場又多左唔同種類武將
雖則未必係我玩個堆
但至少有趣啲

key開箱拎星魂 不過係1-3*
我覺得真係會咁出都唔奇
但我都接受到嘅

而家玩多六日要27000
草埋來all in專武定星魂好呢

有冇打算轉姜維玩先
有就留 冇就其實allin得

應該問你姜維幾突至啱

主隊未搞完6星星魂梗係玩星魂先
玩到120萬戰力

轉隊就留
唔轉隊就星魂
講得好岩

我就all in 星魂
因為岩岩課完個688 技隊已經成形
暫時未有動力搞team 3

btw 巴哈終於有post 講小喬

我好似上個月六突左

星魂啦 最直接增強戰力唯一方法

小喬真係好鳩
雅巴快手升完佢來打11 睇下可唔可以開新玩法

我都係咁諗
All in星魂算

LIHKG有1個位 係咪有巴打想入

其實我一直最缺係銀幣
衣家要買張250萬卷先
跟住先儲錢突破

突破完又要慢慢洗返金字

咁又係
突專又要錢
爆石又要錢
合星魂又要錢
突破又要錢
哪有錢

係咪改過來
之前我記得好似係送掃蕩卷

伏呀伏呀 又坑人
之前有卷送

正呀

嘩屌 我盲喇

冇女冇紅冇藍
不過都接受

巴打未買嗎

你地就好
我五星生命
屌

唔好屌我呀

你係未痴線嫁
抽埋聽日你就齊1隊5*藍

其實我本身都就黎上到藍5

抽左六個星魂袋都未見過藍色星魂既我表示好妒忌

哦! 串咀啦衣家
厭多啦

屌你地成班賤人

5星紅4星紅
串到

唔係唔係 息怒呀雅巴
仲有幾日 驚咩呀

減傷好好用
啱你全防

個活動好圓滿 我地23小時45分後再黎過

防優先過減傷
你過左5*運出黎
未過埋藍色呀

唔差呀
2粒4*藍
2粒3*藍

我想要五星紅
我隻水曹得萬8攻

btw 協力個箱終於出專武箱
打左半個月先見到
每日打足3場

尋日我都開左
4星+6星
即刻溶左 69粒

連登又short左呀

之前打3-4日出1次
衣家打半個月先出1次

成個月都冇見過

我真係好妒忌架 觀左咁耐星都係得一粒四星藍星魂 打4x4野野比人秒好慘架 成個紙靶咁

我都係, 可能又改機率

賽巴

一定係屌佢老母
我都冇出過

改版後未見過

旋巴
我已經唔知大家討論緊D乜了

個post快到就黎又要開新post

雅巴 有冇嘢加落第一頁？

冇
可能下星期改完版我有好多野加

專武都未搞掂哂又要玩星魂

頭先開左3包了，有3粒4星紅

好爽

好似之前開玉石咁

[IOS/AN]真三國無雙斬 （112) 1週年慶典活動

推埋佢

pish